人地當你傻仔咁玩咋

明明你一早都頂唔順佢鳩噏
又要搵返佢
佢講嘅野你又信
又將自己嘅野同人講
你當人朋友，人地當你傻仔咁玩咋
你可唔可以唔好咁天真咁蠢咁on9?
明知人地身份，仲要搵佢
成日🥺樣做乜撚野啫你
你搵佢做乜鳩姐
人地都唔想理你
你咁認真做乜鳩
你有冇腦㗎
你做嘅野同隻臭雞冇分別

嗰個傻仔係我，求屌醒

呢d係愛情路上必經既經歷 睇開D

回憶黎 傻一兩次就唔會再有

我都係隨口講下 點知你會咁上心

我要驗腦先得😞

仲有必要驗咩

做人做到我咁冇腦😭

你幾時先醒

Del 佢contact ig

咁你想點 收手啦 搞到自己咁樣衰

被block

佢同佢朋友都恥笑我on9

佢係衰人嚟

咁咪仲好 直接死心

俾心機搵錢
正正經經叫隻雞啦